<resources>
    <string name="app_name">Menu Opciones Kotlin</string>
    <string name="title_activity_scrolling_asir">ScrollingASIR</string>
    <string name="title_activity_scrolling_dam">ScrollingDAM</string>
    <string name="title_activity_scrolling_daw">ScrollingDAW</string>
    <string name="cfgs">Ciclos Formativos Grado Superior</string>
    <string name="informatica">Informática</string>
    <string name="descripcion_asir">
        ASIR es un Grado Superior oficial homologado por el Ministerio de Educación enfocado en la
        administración y mantenimiento de sistemas informáticos en red teniendo en cuenta la reglamentación
        vigente y garantizando la funcionalidad y calidad de los servicios informáticos implementados.
        Con estos conocimientos, tu labor será esencial en todo tipo de empresas, ya que hoy en día toda
        actividad empresarial depende de una correcta configuración de sus sistemas informáticos.

        Como Técnico Superior en Administración de Sistemas Informáticos en Red estarás capacitado
        para administrar diferentes sistemas operativos, gestionar bases de datos, mejorar el
        rendimiento del hardware de una empresa o diagnosticar disfunciones en los servicios,
        sistemas y sobre todo en la seguridad. De igual forma, estarás capacitado para diseñar e
        implementar la red de datos en cualquier entidad. ¡Conviértete en un profesional básico en
        cualquier sector!
    </string>
    <string name="descripcion_dam">
        El ciclo superior de Formación Profesional de Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma es
        conocido como DAM y consiste en el desarrollo de aplicaciones informáticas en diferentes
        entornos tanto móviles como para ordenadores.

        Pero puede que explicado así sigas sin entender muy bien en qué consiste estudiar DAM. En
        este ciclo de fp estudiarás temas de tanta actualidad como sistemas informáticos, bases de
        datos, programación en diferentes dispositivos y lenguajes, desarrollo de interfaces, implantación
        de ERPs, etc. Y lo más importante es que al finalizar tus estudios serás capaz de programar
        aplicaciones móviles o de escritorio. Las famosas APPs.
    </string>
    <string name="descripcion_daw">
        El Ciclo Superior Desarrollo de Aplicaciones Web o también denominado DAW es una titulación
        oficial de FP que se enfoca en el desarrollo, mantenimiento e implantación de aplicaciones
        informáticas en diferentes entornos web, tanto en internet como en intranet y extranet. Además,
        muchas de las entidades en este sector buscan también un perfil que sea capaz de gestionar el
        posicionamiento orgánico de la web en buscadores.
    </string>
</resources>